求admin幫我del晒所有post,但留ac

Thx!

已經backup

你有邊個post 特別想del

po bam圖

發緊夢？